UST Swap Hall 2019-20 Spring

有無把打可以同我swap hall？
我hall 8 男double 想換 hall 7 男

Lm

?

女 想swap去hall 5 有意pm